好想俾s女調教自己

點先有😩😩佢地有咩特徵

Google 総悟

想做狗狗

同女朋友拍左拖兩年幾 一直好想佢s我

有冇同佢講/暗示

俾女朋友鎖下面

試過係床到嗲佢扮貓仔 可惜佢太純品 s唔到

同佢講想俾佢管下
上網搵d片扮唔小心俾佢見到

搵我？？

真s女？

女M想搵女S係咪仲冇可能

冇咩野我返出去先

搵les嘅s

應該難過你搵女S

女s本身都難搵
或者佢地有d會玩厭左男呢

祝你好運啦
成日見你好想搵番個女S好耐

其實都預左搵唔到 始終咁少
你之前試過未？

之前試過網調
不過自問唔定性所以啲tasks想做就做唔想就
或者你去試下去微博或者omegle搵 當撞下彩都好

有冇女m

Hi

識得一個fd係女m
但可以試下做女s

pmed

想比姐姐調教

唔喇 三唔識七 一陣對方男扮女咪死

樓主又係你
我都係極m男黎嫁
好想搵女王
好想做女王隻加狗狗

俾女王調教做乖狗狗
趴底服侍主人同帶出街散步

好想俾女S逼我奶西啊
好想俾女S用假狗屌啊
好想俾女S踩啊

你講左我d幻想出黎

每日都要黎叫下春

其實女M搵女S應該易過男M搵
不過可能因為我接觸到嘅女S都係les

我淨係想要第一樣

好奇問一問
係les couple咁樣玩sm定係得閑約出黎實調？

自己用過肛塞未

Btw 女S加大波就最正

唔是我，我自己無遇到啱嘅partner
但我聽過嘅都係couple，或者由SM partner變成couple

未

好幸福

M 男咁耐都未有主人

唔要阿婆

岩啊

呢d野唔係話有就有

有長腿就正 做腳奴

推